唔洗理認受性問題

目的係回應同發放消息，強調只係平台，冇權決定運動走向
認受性問題只係想牽你鼻走
然後自亂陣腳
內容充分收集意見就可以
如果反對聲音大，自然會冇左代表性